偷飲咗奶茶

對咖啡唔住

早晨

我會飲奶茶 小小甜/ 走甜

早晨早晨 今日成功食到早餐 但好似冇熄直髮夾就落咗樓

早晨 我食左炒烏冬

我唔落糖 慣咗 除非杯野真係唔掂

應該太熱會自己熄
我仲未食早餐啊

咁早食咁油嘅野？ 小心瀨屎

唔會呀 keep住熱 由得佢 因為唔係第一次

我都唔落
健康寶寶

唔著火冇事既

或者一陣心情好咪返屋企睇睇 當住有熄先啦

做咩心情唔好啊 講比妹妹知

連續返咁多日
其實係懶唔想返去

仲有5日啊
頂住

咁就岩啦 係工作既一部分

我都就瀨 一朝早飲奶茶就想去

我都係咁

奶茶嘅香同滑 飲落去嘅啖啖茶香
係咖啡比唔到

返工愈整愈hea 紮起佢算

本身就係兩樣野
兩樣都鍾意

我遲啲應該都會
好懶

係有時早起身 多啲時間就化靚啲個妝

化妝 我又唔會
可能會畫眉既

唔化妝唔返工 一係戴口罩

我防曬返工就算

啊 你係咪要搽主掃手啲cream

太貪靚 一陣俾人話男人老狗化咩妝

係呀係呀 一係加我tg 有冇

我太懶 唔想化

我都冇你tg

識飲一定係飲茶走

得左

可接受啦 好怕飲甜野

奶茶一定要有甜

咖啡飲完個胃會唔舒服 可能我廢

兩樣都會令我立刻瀨屎
你係咪空肚飲咖啡呀

飲完記得搵水浪下個口

呢個真
都唔係 可能唔受得

我都係

日日都飲

死咗去邊

又鬧我

答我

啡哥以前好溫柔架

多野煩 個人都躁咗好多

等我做你既依靠啦

雲妹 你仲有好長嘅路要走 唔能夠為咗我 放棄所有野

更加唔可以放棄啡哥 條路我地一齊行

我唔想同你行

心碎了💔💔

又恰毒撚

啡哥係咪要趕走晒對你好既人先安樂

唔值得對我咁好 我係衰人

我都係仆街黎

咁大家都做仆街啦

啡哥唔好唔要我

早餐飲咖啡，岩岩飲奶茶

而家去飲奶茶先

兩樣都好鍾意飲 但飲親都瀨屎

個陣做cafe要拉茶 勁好玩

我見識唔到你拉心心

我好肚餓啊

飲鴛鴦咪得囉

唔同㗎 咖啡係講緊意式個隻 唔一樣

記唔記得我

意大利泡沫咖啡

Latte cappuccino個啲啦